紅山半島9700萬易手, 業主大賺8352萬

市場消息指，該洋房以最新成交價9700萬元計算，實用呎價約31000元

原業主在1993年以1347.7萬元購入該單位，持貨27年，轉手帳面大賺8352.3萬元，物業升值6.2倍。

連登仔：27年先升6倍 我上年玩美股 半年就10倍啦

咪撚洗版啦廣告AA
討論區係要討論有價值嘅內容
唔係黎睇廣告架

首先欣賞假廣告
樓齡逾45年， 碧瑤灣6300萬賣出， 創屋苑歷史新高

#465 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

以下得罪人同走數證據
樓齡逾45年， 碧瑤灣6300萬賣出， 創屋苑歷史新高

#418 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

利申
追私怨追擊Dr_MK AA狗
但有人想掀世界大戰
本人概不負責。追私怨only。
對樓市，房屋台冇意見
非黃藍糾紛，純粹Dr_MK口賤
DCC001係架兩唔洗理佢

同場加映
AA會員#73269 Dr_MK 你真係好撚廢

90年代初買樓到而家升十倍唔係基本？

原本叫價1.1億元，最新減價1成至9700萬元沽出，長情業主持貨27年，帳面大賺8352.3萬元。

呢條撚樣以偏概全到呢

咪撚洗版啦廣告AA
討論區係要討論有價值嘅內容
唔係黎睇廣告架

首先欣賞假廣告
樓齡逾45年， 碧瑤灣6300萬賣出， 創屋苑歷史新高

#465 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

第二個假廣告
紅山半島9700萬易手, 業主大賺8352萬

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

以下得罪人同走數證據
樓齡逾45年， 碧瑤灣6300萬賣出， 創屋苑歷史新高

#418 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

利申
追私怨追擊Dr_MK AA狗
但有人想掀世界大戰
本人概不負責。追私怨only。
對樓市，房屋台冇意見
非黃藍糾紛，純粹Dr_MK口賤
DCC001係架兩唔洗理佢

同場加映
AA會員#73269 Dr_MK 你真係好撚廢